乃木坂46討論區010:皇天擊殺生狗里奈

LIHK乃PO呼籲:

「生狗里奈落UG」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有47名成員，而隊長為櫻井玲香。

乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。

根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

ｏｎ９

乃木坂46 16thシングル「サヨナラの意味」發售中

西野七瀬 2nd寫真集 「風を着替えて」發售中

齋藤飛鳥 寫真集 「潮騒」 1月25日正式開賣

白石麻衣2nd寫真集 「パスポート」 2月7日正式開賣

橋本奈々未2nd寫真集 「タイトル未定」2月20日正式開賣

乃木坂46成員列表16TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？

簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？

一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？

我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？

直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

NONE

TEMPLATE:

馬神有愛

接番fbi個問題

個段野仲有車路士版同荷蘭國家隊版

等待奇蹟

禾愛你牙

生駒唔C 邊個夠資格 分清莊閒未

原來假既

橋本奈奈未, 神枱級人物, 乃團最有女人味既member
深川麻衣, 長老級人物, 神聖不可侵犯
永島聖羅, 後台級人物, 經理

咁又唔係同佢地相處過，點都唔會知真實既佢地係點，呢個世界乜都有可能發生既

生駒係原石啊
黑氣石既原石

留名

今晚好多新人

留名
歡迎各位新飯
呢位我私家雞

其實永島聖羅個格似隊長，不過唔夠靚上唔到位

都去到underlive先真係發揮到領導能力，真under 隊長

Under嘅隊長
Mc力係團內算高

全團都無人MC得

我係 空無點墨
呢個係我條女

Topic

正皮

最近世界一好似唔錯, 但唔知佢做唔做到危機應變

講MC力：
馬拿豬 > 蘋果 > other

生狗d飯成日吹奏佢mc好架喎

世界一邊位，隔離隊長？

呀呢 呀呢 呀呢

迪哥獸

我get啦，真係幾似

我都唔識

留名

推得咁快突然間

d分身上哂水

十卜樓豬

一個藝人既實力就係佢有冇話題性，無論高登定連登，乃po永遠一講生駒就推得最快，話生駒冇實力簡直係無稽之談。

最弊個話題係負面

數碼世界一可愛

新飯留名

新人貢正常既
btw推咩人 睇怕唔是妄想系果d

一寶

123

岩岩先得閒睇返萬理華巴個repo
原來係啡毛 MK
乃po真係淨返禾呢個黑毛清泉

邊度有攞JJ頂人既清泉

丈丈hoball

靚抽

好耐無出現
留個靚名先

優子

靚Topic , 正評

留個靚名先

BTW柏幸奈大佬我嚮高登pm咗你

恭喜中藥bra

我食屎食著豆啫
幾年未試過抽中野

千里馬

Lau Ming

大島優子, 榮倉奈々, 吉高由里子, 福田彩乃d表情真係精彩

村本唔係吹兩萬年就係吹大白, 袋左數字團幾多銀兩

好想瘋狂俾佢啤鳩我

正呀喂

認真打扮既日奈子應該好撚正
期待

真人無上電視咁放, 幾內歛下, 如果本嘢可以影到佢呢一面比人睇就好

走出hey0陰霾既o靚妹

所以而家性格太保護自己 好難放得開

d畫面出晒黎

乃團就埶架喇
過隔離欅坂啦

留返個名十卜大佬

呢張圖不了

on9 topic

LM

推介邊個？

識睇一定睇baobao掟手套

有無gif

長濱日文字 菅井友香

14對1

肥料真次世代 花花應該是唔想放太多時間做idol

邊個禁錯制呀?

禾花好尷

放棄好多野

夜啦 仲唔瞓

握手反差
同飛機音係相反

花花出道到宜家都算一路順風，年紀又唔係細仲點會有心做次時代
加埋佢畢業之後既目標都好明顯，所以無乜機會留低做廢老

唔好呀 好記得佢電磁爐單嘢 笑咗好耐 靈魂人物嚟

我覺得佢係好難同人打開心扉啫
佢節目玩得放因為已經同人熟落左但
握手內歛始終因為係fans 識你老鼠咩

上年我握佢之前佢blog講左話嚟緊嘅
握手會開齊五部 (以前得1至4) 咁我問佢
係咪啫係上翻選抜 (嗰時未公布)
明明話唔講得但chok左好耐終於都同我認左係上翻去
佢個比人篤爆左係咁係到笑個樣真係永世難忘

而家佢同班廢老一樣都係吉祥物留係到擺咖啫
佢地個心已經唔係個團入面飛左去出面啦

新人留名

乃團沒有聖母的第226日

聖母

花目標是乜
佢真係好全能
唱歌又得 做戲又得 樣又得 綜藝又得

我嗰兩個推走左成世都係咁啦

做乜鳩同一個留言出左兩次

做舞台劇/歌劇

自從yuko同玲奈之後已經不痛了

佢今次拍呢d咁激既舞台劇都代表佢可能都認為自己idol條路差唔多行完

咁都叫激

乃團黎講算係啦

咁又係

你幾可見idol攞正牌比人連環車輪先得咖
細團都唔得啦 何況大法同肥秋啲女女

關舉咩事
早執早脫坑

禾係雪條

我係頂帽

七仔：金庸 洗唔洗買野比老爺奶奶？

金庸巴中毒太深

禾係老爺

咁即係金庸係你個仔

乃木坂を代表する？大食いクイーンの2人も大満足！おいしいリアクションを堪能してください♪地上波版からほぼ倍増の90分版『乃木坂46の食べるだけ』TBSチャンネル1で1月28日（土）午後9時半

成年前既事

原來個標題漏左個井
唔怪得怪怪地

巴打為左趕住出baobao topic用心良苦

禾覺得佢本寫真會好賣過寶寶o個本

早抖啦

冇可能，之前台灣飯買100本通街派，加上靚人靚景，生駒J書大勝

嗯，好賣過akb總選第九

順位 名前 得点
1 齋藤飛鳥 136pt
1 生田絵梨花 136pt
3 山下美月 132pt
4 久保史緒里 129pt
5 衛藤美彩 126pt
6 白石麻衣 123pt
7 西野七瀬 120pt
8 桜井玲香 117pt
9 伊藤万理華 114pt
10 堀未央奈 111pt
11 高山一実 108pt
12 与田祐希 105pt
13 鈴木絢音 102pt
14 樋口日奈 99pt
15 伊藤かりん 96pt
16 向井葉月 93pt
17 若月佑美 90pt
18 佐々木琴子 87pt
19 新内眞衣 84pt
20 阪口珠美 81pt
21 伊藤純奈 78pt
22 寺田蘭世 75pt
23 星野みなみ 72pt
24 中村麗乃 69pt
25 橋本奈々未 66pt
26 吉田綾乃クリスティー 63pt
27 中元日芽香 60pt
28 山崎怜奈 57pt
29 中田花奈 54pt
30 渡辺みり愛 51pt
31 伊藤理々杏 48pt
32 川村真洋 45pt
33 松村沙友理 42pt
34 岩本蓮加 39pt
35 井上小百合 36pt
36 大園桃子 33pt
37 北野日奈子 30pt
38 能條愛未 27pt
39 生駒里奈 22pt
39 秋元真夏 22pt
41 相楽伊織 18pt
42 斉藤優里 15pt
43 斎藤ちはる 12pt
44 川後陽菜 9pt
45 和田まあや 6pt
46 佐藤楓 3pt
47 梅澤美波 0pt

你影撚衰

床友巴大愛

試下唔禁引き分け姐

1 橋本奈々未 134pt
1 白石麻衣 134pt
1 齋藤飛鳥 134pt
4 新内眞衣 129pt
5 衛藤美彩 126pt
6 堀未央奈 123pt
7 与田祐希 120pt
8 西野七瀬 117pt
9 星野みなみ 112pt
9 樋口日奈 112pt
-----------------------------
11 若月佑美 108pt
12 松村沙友理 99pt
12 高山一実 99pt
12 桜井玲香 99pt
12 久保史緒里 99pt
16 渡辺みり愛 91pt
16 伊藤かりん 91pt
18 伊藤万理華 85pt
18 生田絵梨花 85pt
20 梅澤美波 81pt
21 山下美月 78pt
-----------------------------
22 中元日芽香 73pt
22 中田花奈 73pt
24 吉田綾乃クリスティー 63pt
24 向井葉月 63pt
24 相楽伊織 63pt
24 伊藤純奈 63pt
28 和田まあや 41pt
28 山崎怜奈 41pt
28 能條愛未 41pt
28 鈴木絢音 41pt
28 佐藤楓 41pt
28 佐々木琴子 41pt
28 斎藤ちはる 41pt
28 岩本蓮加 41pt
28 秋元真夏 41pt
37 中村麗乃 16pt
37 寺田蘭世 16pt
37 阪口珠美 16pt
37 斉藤優里 16pt
37 北野日奈子 16pt
37 井上小百合 16pt
37 伊藤理々杏 16pt
37 生駒里奈 16pt
45 川村真洋 2pt
45 川後陽菜 2pt
45 大園桃子 2pt

順位 名前 得点
1 白石麻衣 138pt
2 衛藤美彩 135pt
3 西野七瀬 132pt
4 桜井玲香 129pt
5 高山一実 126pt
6 生田絵梨花 123pt
7 橋本奈々未 120pt
8 齋藤飛鳥 117pt
9 星野みなみ 114pt
10 秋元真夏 111pt
11 堀未央奈 108pt
12 北野日奈子 105pt
13 若月佑美 102pt
14 生駒里奈 99pt
15 和田まあや 32pt
15 渡辺みり愛 32pt
15 与田祐希 32pt
15 吉田綾乃クリスティー 32pt
15 山下美月 32pt
15 山崎怜奈 32pt
15 向井葉月 32pt
15 松村沙友理 32pt
15 樋口日奈 32pt
15 能條愛未 32pt
15 中元日芽香 32pt
15 中村麗乃 32pt
15 中田花奈 32pt
15 寺田蘭世 32pt
15 鈴木絢音 32pt
15 新内眞衣 32pt
15 佐藤楓 32pt
15 佐々木琴子 32pt
15 相楽伊織 32pt
15 阪口珠美 32pt
15 斉藤優里 32pt
15 斎藤ちはる 32pt
15 久保史緒里 32pt
15 川村真洋 32pt
15 川後陽菜 32pt
15 大園桃子 32pt
15 梅澤美波 32pt
15 岩本蓮加 32pt
15 井上小百合 32pt
15 伊藤理々杏 32pt
15 伊藤万理華 32pt
15 伊藤純奈 32pt
15 伊藤かりん 32pt

好耐冇做體檢

lunch?

邊個hack你AC

都好,一點半？

唔知係咪最後個幾個step鳩㩒，我認為一寶應該會高個七

記憶などいらない 永遠に眠りたい
もう このまま朝が 来なくたっていいや
いつも夢の中では あなたは笑ってる
どうして ねえ 消えないの?

I gave you everything. You gave me anything?
きっと いつまででも
You're everything, still my everything.
愛してるんだよ
真夏に降った雪のような それは儚い奇蹟なんだ

あなたに出会わなければ こんなに切なくて
胸を締め付けることもなかった…それでも
あなたに出会えなければ 強さも優しさも 知らないまま
部屋の隅で泣いていた 何も見えずに

季節などいらない なにも触れたくない
もう あの花の名は 忘れたっていいや
だけど夢の中では あなたは笑ってる
いまでも そうなんだ

I gave you everything. You gave me anything?
ずっと いつまででも
You're everything I'm still waiting.
愛しててもいい
真冬に咲いた 花のような いまは儚い記憶でも

あなたに出会わなければ こんなに寂しくて
泪が止まらない夜はなかった…それでも
あなたに贈りたい ただ、“愛されていてね…”と
包まれてた はじめて笑えた夜の わたしのように

もしも願いがひとつ 叶うのなら もう一度触れてほしい
生まれて良かったと感じれた あの朝日に照らされて

あなたに出会わなければ こんなに切なくて
胸を締め付けることもなかった…それでも
あなたに出会えなければ 強さも優しさも 知らずにいた
目を閉じれば すぐそこに あなたがいる
いまでも まだ 目を閉じれば すぐそこに あなたがいる

潛幾日

好

AIMER！！！！

白青丈仔係咪成日互屌

殊,唔好咁大聲

名前 得点
1 伊藤万理華 138pt
2 桜井玲香 133pt
2 井上小百合 133pt
4 衛藤美彩 127pt
4 秋元真夏 127pt
6 生田絵梨花 123pt
7 若月佑美 104pt
7 山崎怜奈 104pt
7 堀未央奈 104pt
7 橋本奈々未 104pt
7 西野七瀬 104pt
7 新内眞衣 104pt
7 白石麻衣 104pt
7 佐々木琴子 104pt
7 齋藤飛鳥 104pt
16 伊藤かりん 93pt

中間呢一堆分唔到

收爐！

1. 西野七瀬 滿分

話件丈仔柒事你知，琴日同佢去唱K，原來佢唔識帶套

This

我係話幫支咪帶套

ho dirty direct contact

IS

1 橋本奈々未 138pt
2 白石麻衣 135pt
3 西野七瀬 132pt
4 生田絵梨花 129pt
5 桜井玲香 126pt
6 若月佑美 123pt
7 齋藤飛鳥 120pt
8 松村沙友理 117pt
9 高山一実 114pt
10 衛藤美彩 111pt
11 生駒里奈 108pt
12 井上小百合 105pt
13 秋元真夏 102pt
14 堀未央奈 99pt
15 斎藤ちはる 96pt
16 川村真洋 93pt
17 北野日奈子 90pt
18 中元日芽香 87pt
19 斉藤優里 84pt
20 川後陽菜 81pt
21 和田まあや 78pt
22 佐藤楓 75pt
23 山下美月 72pt
24 伊藤理々杏 69pt
25 岩本蓮加 66pt
26 向井葉月 63pt
27 佐々木琴子 60pt
28 鈴木絢音 57pt
29 新内眞衣 54pt
30 与田祐希 51pt
31 梅澤美波 48pt
32 大園桃子 45pt
33 中村麗乃 42pt
34 吉田綾乃クリスティー 39pt
35 中田花奈 36pt
36 能條愛未 33pt
37 久保史緒里 30pt
38 伊藤かりん 27pt
39 樋口日奈 24pt
40 伊藤万理華 21pt
41 伊藤純奈 18pt
42 星野みなみ 15pt
43 阪口珠美 12pt
44 寺田蘭世 9pt
45 渡辺みり愛 6pt
46 相楽伊織 3pt
47 山崎怜奈 0pt

1. 西野七瀨 滿分

你地成版貼咁長個list係乜野黎

幫自己對MB嘅愛幻想做排名, 又稱作體檢

西野七瀬138pt
2橋本奈々未135pt
3山崎怜奈130pt
3向井葉月130pt
5秋元真夏126pt
6佐々木琴子121pt
6桜井玲香121pt
8鈴木絢音117pt
9若月佑美114pt
10生田絵梨花111pt
11山下美月108pt
12齋藤飛鳥105pt
13衛藤美彩102pt
14和田まあや61pt
14渡辺みり愛61pt
14与田祐希61pt
14吉田綾乃クリスティー61pt
14樋口日奈61pt
14能條愛未61pt
14中元日芽香61pt
14中村麗乃61pt
14中田花奈61pt
14寺田蘭世61pt
14高山一実61pt
14新内眞衣61pt
14相楽伊織61pt
14阪口珠美61pt
14斉藤優里61pt
14斎藤ちはる61pt
14北野日奈子61pt
14川後陽菜61pt
14大園桃子61pt
14伊藤理々杏61pt
34松村沙友理25pt
34堀未央奈25pt
34星野みなみ25pt
34白石麻衣25pt
34佐藤楓25pt
34久保史緒里25pt
34川村真洋25pt
34伊藤万理華25pt
42岩本蓮加9pt
42伊藤純奈9pt
42伊藤かりん9pt
42生駒里奈9pt
46井上小百合3pt
47梅澤美波0pt

乃田迷路

玩撚完未

到時爆個藤田富二號出黎

唔係有啦咩 岩橋玄樹呀嘛

呢個咁廢

七仔手機mail

食べたら眠い
食べたら眠い～
食完好眼訓
食完好眼訓～

うどん屋さんで食べた 謎のかき揚げ
おいしかったに～
係烏冬店食左個謎之炸什菜
好食～

ななせ
七瀬

同七仔玩緊bio7

等緊隻免費戰神

尋日已經出左啦

有新個別生寫
有無手足開訂？

john

1. 345

又要比錢了

SHUT UP AND TAKE MY MONEY!

暗號來？

即刻dl

就爆

大佬都唔識

聽日後日都有嘢公佈，好興奮

新人，唔明
比次機會

新人最緊要識
奶po大佬
櫸po大佬
同46系總大佬
因為飯聚 握手團同埋團購通常都係佢地搞

大愛巴恭祝各位乃post兄弟
農曆新年快樂

咁1.345係點解

大佬個名

久仰久仰，未見過大佬開聲

因為呢個大佬係隔離po

神龍見首不見尾

點可以落單，馬神大佬
想買七仔

剪剪總大佬最近去左邊？

方丈開團你跟佢機

1月咪去左握手囉

集氣禾鳥回歸C

仲有兩日

講起webshop 生寫我就激氣喇，上一次開唔夠10分鐘就賣晒喇

其實桜川定信和13樓好d

自己搞就最好

年初一未必得閒訂呀，又怕極速完售

個別冇限量

一個人係咪淫底真係有樣睇

等我仲兩邊都落左單

新年唔緊要啦

祝各位乃po手足雞年行好運

thx ching 雞年大雞大利

祝乃po咁多位手足身體健康 心想事成

祝各位手足萬事勝意，身體健康

小弟我同禾老婆喺呢度恭祝各位乃po手足新年快樂
有錢去多幾轉日本最好就好似我咁有錢啦

我國七仔祝大家雞年行好運！雞壯力健！

祝奶po手足松村年快樂

圖片只供參考

要搶三期了

祝乃post巴打新年進步，萬事如意

on9 兩分鐘冇晒

禾月牙！！！！

祝乃po 巴打日日夢到member 抽嘢心想事成 萬事如意

今集好睇啊

蓮加咁早起身睇電視

唔知點解新年流流見到呢句嘢好暖

多謝巴打, You too

七仔手機mail 280117

おはよ！
今日もがんばりましょ！
早晨
今日都要加油！

ランド 4巻
はやく読みたいなぁ)^o^(
好想快啲睇到ランド4卷)^o^(

ななせ
七瀬

呢個咩黎

七仔手機mail 280117

何週間かぶりに自撮りしたよー！
幾個禮拜久違了既自拍！

自撮りあんまりしないし
我唔係點自拍

メンバーに一緒に撮ろって自分から言えないから
因為自己唔會主動同mb一齊自拍

写真少なくて申し訳ない。
好少相 真係對唔住

ななせ
七瀬

獅子的對拳
毎星期六 富士電視台 香港時間9點做

可愛い

一齊飲緊茶

放假hea 緊

唔洗同女友拜年？

正到痴線
好想買 但9成買唔到

新年快樂

佢自己要去拜年，我懶

校好錶一陣去搶

又話個別無限量

佢地想鬥快埋單

禾目標好明確

你買6set啦諗

睇完圖得七仔，白麻，nanami想買
隊長同月月都影得麻麻

唔係通常開賣之後半個鐘內就清晒咖啦咩?

丈丈中學bio老師:我地目標明確 坐四望五追星星
丈丈宜家星星就無 追星就有
你買6set啦 仲諗

呢d個別佢地收完訂單先印
平時random先係限量

生寫達人

結果neo買七仔 三槍各兩set 然後白麻肥料

目標好簡單 過程好困難

選拔成人式
買埋隻雞生寫利是錢就矛哂

買到雞生寫仲想點

次世代 Ace

特登登入agger你

禾個妹

俾人忽略

禾有po blog架

好彩仲有你

勁

終於有時間睇三期生
其實都幾高質
不過個c搞乜
講野好似就斷氣咁

有啲嘢越早解決越好

運費比兩次

●小計：￥5,250
●送料：￥648

蠢左，本來只想買娜娜兩set , 點知俾完錢，又發覺唔買nanami 套生寫好可惜。。。。。。

唔怕煩可以叫cs cancel呢兩單 另外一次過買

算，唔想煩

嗰600幾円咪當比tips囉

648當比tips

乃po手足視錢財如糞土

一餐松屋

唔係我講架

兩句係分開

你就下半句

松屋咁平嫁？

6百幾羊都係幾廿蚊 濕濕碎

小六就有男朋友
公平咩？唔公平呀！

告誡所有買生寫o既手足（特別係娜娜生寫），千祈唔好睇月結單啊，千祈唔好啊

禾腳踏實地比cash

唔好提呀

比人問有無女朋友
應該點答呢？

乃坂生寫大概幾重
如果由日本運黎香港幾錢到

俾7仔張相佢睇

十二歲有咁嘅表現應該都係逸材
體檢第三

Long d緊 你唔明架啦

抽中一張禾柒直筆就發了

抽中寶寶呢？

禾條女日本人黎

就fuck了

文春幾點開砲？

有冇link?

日本時間21:00-23:00

小弟初一就比個識幾粒鐘既女仔主動拖我隻手
係咩玩法 同freehug一樣

代表你好靚仔

初一就想召喚方丈

又食女

又有紅色大字睇

その他 OTHERS
中元日芽香 17thシングル期間、活動休止のお知らせ
2017.01.28
中元日芽香ですが、体調不良のため17thシングル期間のグループ活動及び個人活動を休止することになりました。

ファンの皆様、関係者の皆様にはご心配お掛けいたしますが、何卒ご理解いただきますようお願い申し上げます。

引き続き中元日芽香の応援のほどよろしくお願いいたします。

唔送

出事了

慌死冇人知咩事

稿都打定

抵撚死啦大鳩豬

大左肚體調不良

大鳩豬

比你燈鳩死

我不嬲反佢

都話出事呀嘛 又唔同我講

小公主

點解你地好似知佢會出事咁

睇下文春爆咩料先

比個妹屌打到心理唔正常

睇開番組都feel到佢長期有壓抑

代丈仔post :
我頂你呀!

講講又係
成人個集 其餘四個好hyper 得佢咁down

到了

乃團入面上唔到位＞係個妹既陰影之下＞精神有問題＞刻意扮可愛去掩飾自己痴線同搏上位＞結果更加上唔到位
成個惡性循環搞到佢宜家咁

屌到佢反肚嘛

補返

出左事都支持大公主
忠心公主黨

佢休養原因暫時推論係咪佢精神有問題
唔關文春事

◆文春砲Live第10回生放送
【日時】1月28日（土）21時00分～23時00分
21時～22時
「みんな大好き！アイドル大特集」
――SMAP、嵐・松潤から真野恵里菜、AKB48グループまで
22時～23時
「ドキュメンタリードラマ『直撃せよ！～2016年文春砲の裏側～』（先行上映）

文春剩係寫今晚會講呢啲

時間點上9成9同文春有關啦

如果係精神有問題 我仲傷心過佢係因為文春炮出事

文春我屌你老母

我都係咁話，心痛

點解HORI會咁可愛架

真愛

因為有我體液經常滋潤佢

睇曬中元成篇嘢，咁講法唔似文春出事喎

我懷疑同文春傾掂數

上面話溫泉單嘢係咩事

有機

你握手會好多手汗?

求解釋

猜猜禾是誰

twitter tag見到

咁大鑊一日攪掂2個

可能禾地估錯係得一個

定係乃營運諗住拉埋中元落水
當係分散注意力

Rotty 咩事？

wadiu🤦‍♂️

尿潤做乜搞我真野惠理菜

可能係

咁多水可以光明正大咁插水

BB豬好撚正呀！！！

抵牙

確認左係rotty奶

dklm 文春on99，雷聲大雨點小，而家收曬皮，rotty g9g

最終係咩事???

turn out 小公主真係病，你地班盲反

過夜

佢唔係不嬲有仔既咩

可能17th跌左想唔撈

2月28就出 出得好密

1位はBIGBANG、2016年のライブ観客動員ランキング発表

數字系以外靠咩生存又點營銷

桃草好似係靠live多

佢地啲COST應該都細啲掛

個LIVE 係咪未爆晒野??

仲有其他都唔奇，淨係rotty搞咁大有點奇怪。不過講左中元唔關事

估數到rotty出事

如果剩係呢單野我覺得冇咩所謂
已經睇慣

真係墊底

屌，假波唔計

要買要買！！

大家覺得sony 最後會處理

可能17th跌左 打擊太大 精神出問題
好驚

咁出法其實有乜好處，除左d飯買黎支持下j下同member有外快賺下
係好似花花西7咁既銷量，先會張cv威d同group有話題

17thシングル
お休みすることになりました。

今の私にはお休み期間が必要なので
このような形になりましたが
それだけのことです！

ちょっと長めの春休み、くらいに
思っててもらえたらいいかな。

なんだろう、
もっと上手く自分と付き合っていれば
こんなことにならなかったのかな～

なんでこの大事な時期にって
思うかもしれませんが、振り返ってみると
大事じゃない時期なんてないんだよね

一年前に休んでいたら選抜諦めてたし
二年前に休んでいたらアンダーフロントの
世界を知らなかったわけだし。

どんな道でも頑張って歩いてきたから
今の自分があると思うので
きっとこの期間この経験も次に繋がるはず。

実際、離れて生活してみて
初めてわかるお仕事の楽しさを見つけたり

いろんな人の優しさに触れることも
今まで疎かにしてたから、
前より人間らしくなったと思うのo(^o^)o

良い傾向o(^o^)o

紅白で歌った35人での「サヨナラの意味」
全員で歌うのこれが最後になるんだなと
リハの時すごく泣きそうになりました。

年末のブログと繋がるかな？
ここだけの話。

寒い日が続いているけれど
体調管理には十分気をつけてね。

寒暖差というのが身体に負担来るらしいよ～

日芽香

今晚屌返獲小公主慶祝下

各位乃po巴絲新年快樂

如果普通影到同男友係酒店前
條仔又唔係咩大人物

應該咪係under 一排
松村咪又係咁

講真佢地又唔係細 個形象而家又唔係akb個隻同啲fans 太close

為左墊baobao底, 可以去到幾盡

用埋廢老僅餘'青春'黎賺錢,務求賺到盡

宜家唔賺第時冇人睇,想賺都冇得賺

衰極咪宣布畢業 又唔係好似大和里菜咁大件事

今晚啲波同埋文春炮咩事吖

下星期四仲有一個mb

等0青同mary出手

真係搾乾members同飯d錢

有幾多個好似高橋南咁D飯知佢有仔仲放心D

同埋松村個個就係不倫戀姐
如果佢係普通交友咁識
就冇咩事掛

你講到rotty有飯咁

知係Rotty即刻放心晒
反正本來佢都係冇咩機會上選拔

近來追番idol野 我覺得佢做總監督 好勁
主持又好

under對rotty係懲罰？

唔洗爭 我買一打

柒巴好日唔上水
一上就燈走大鳩豬個文春

BB豬好撚正呀

龍門任你搬

天日花奶選拔又比你燈走

等睇圖

好尾機

所以我覺得單野其實冇咩好講
對乃都冇咩大傷害
除非之後仲有咩野爆la

呢位?不了

今日咁多消息，馬拿豬出寫真，大鳩主又休息一單
between Rotty係被發現有拖友？

馬後炮
大鳩豬應該係發表左冇選拔eq又低見到三期上位自己咁辛苦先入返選拔頂唔順
BB豬好撚正呀有冇人送本比禾
Rotty就算九數吧啦

入唔到選拔之後講唔舒服缺席好似冇咁7
好似香蕉奶咁考唔到就話為夢想放棄事業

冇睇live
下個禮拜仲有？

齋藤 飛鳥（乃木坂46）インタビュー「期待をしないのが楽な生き方」【アイドルシゴト Vol.19】

有無人貼過

想學禾花休業返黎即c

其實鳩主如果真係因為咁精神出問題我覺得成件事好可悲

做偶像做到咁為乜

大鳩主成個人生都可悲

既生瑜 何生亮
為大公主sad

佢係個妹紅個陣就應該急流勇退畢業，一直唔死心咪不斷被人用佢黎比較

今晚呵返佢

i know that feel
我家姐又有人緣又賺到$

好心痛

唔貼哂 自便

希望下單可以元氣歸來，休業-->畢業都幾灰機

關咩事
根本係佢自己同乃團行唔同路線
當全員都行成熟風既時候佢自己仲himetan beam

大頭都子q啦 大鳩主除左釣術同mc力 都屌打大頭

46tv mvp除左鐵人豬仲有馬拿豬

其實兩個都完切，大公主唔差，係要受比較壓力特別大

小公主>小儀
邊方面都係

大鳩豬最乞人憎就係明明想showoff扮有料係咁話冇咁既樹

實際都係營運計劃問題

係佢個妹上左神枱，大鳩主唔紅都算，

個定位又特別柒過人

呢樣野爛閪勁d

路線完全唔同, 睇佢地點玩肥料就一清二楚

一個係ぶりっ子系, 一個係幼稚系

估唔到除左寶寶同馬拿豬之外
大家都對一個MB又咁多不滿

百貨應百客 有人愛就有人恨

一沉百踩係香港人最鍾意

應該唔關事 唔少手足好耐之前已經反緊
同埋都沉左幾耐下

agerr

有無邊集BINGO或工事中
大鳩豬係特別招黑？

基本上係度beam都好招

次次見親佢做都想講 咁大個人又唔係扮q idol gp
就咪beam啦

但係ななみんbeam好正

乃團好似都係唔俾拍拖？
不過Rotty 拍拖畢業我又覺得唔算太差，佢單拖出來唱可能仲有得發揮

佢只係叫係idol團唱得比較好
同埋最重要樣衰

我覺得佢好樣過寶寶同瑪雅好多

大家今日幾好火

生狗唔出聲再p下圖個樣都呃到人
單拖要紅唔係淨係要唱得，rotty好似唔識寫歌，eq又有d低

Rotty只係技巧型，聲都唔靚

大家都係唱歌好（idol黎講），一個沒出過事，一個中文春砲

利申：唔關樣事

2017年年初既死神卡應驗

Baobao疫病神95年組又瓜一件

根本Rotty都唔算勁係個個都吹奏佢，我覺得迪馬都好聽過佢

池中矛魚牙

好似無beam好耐

唔講唔記得，係喎

比柒巴燈到

人地問緊邊度招黑
咁baobao而家仲有冇掟手套啊

等睇埋下星期媽呀中招

搞到好想知下單選拔會點

媽呀結婚都無人會留意啦

想清晒啲倉底貨?

咁都諗到

講到baobao淨係識掟手套咁

馬神又要出動喇

又借d意反生駒

下次文春炮有冇機會擊殺寶寶

點解你地要成日反生駒

屌

用錯ac

而家岩

幫手推爆個po ok?

ok,搵張寶寶圖幫你打氣

係咪有人話個攞條命擔保？

寶寶真飯

禾矛總大佬果隻人格分裂

夾埋做場馬嬲戲你地都信

馬神眾示意圖

(馬後炮)根本由一個話無褔神退出，一個有褔神退出都估到係分身

典解要屈反駒黨主席係迷駒

又幾好睇

唔怪得寶寶上水上得咁快

因為仇恨嘅盡頭就係愛

我都覺，神級好戲
仲要個三條女都幾正

原來一直用第二個身份mon po

賽馬直擊

馬神自爆

禾白滿電

大恥笑

原來馬神=會員生駒

依個表情滿分

馬神一人分演二角真係EPIC

馬神

到左呢一刻馬神係明推暗反定明反暗推都唔再重要，我只係為佢對生駒對執著同堅持而感動

一日都唔出公海
一出公海睇, 勁多po都係馬神出

到底係白麻回春定隔離嗰件太老
巧似正咗

馬神=新戩戩

白麻好fit近期，食吞拿魚壽司個trailer正到

係愛呀哈利

白麻打手

agger
間唔中都要上youtube搵返嚟睇下

白白豬幾時都咁正，ok？

生駒id仲會唔會係出面開po

咩吞拿魚trailer

戚眉個下正到

馬神=真baobao飯

我個frd講講下又有d似

blind

新西野七瀬

still, you frd blind

少女月

等睇月月一排護法位

嗰下有啲淫

乃木坂４６秋元真夏（２３）が初ソロ写真集（タイトル未定、徳間書店）を来月２８日に発売することが２８日、分かった。乃木坂４６でソロ写真集発売は９人目。撮影は今月上旬、フランス領ニューカレドニアで行い、浜辺でビキニ姿も披露した。「今まで男性と付き合ったことがない」と公言するグループきっての清純派だが、豊満なバストとウエストのくびれが印象的なカットに仕上がった。

ファンの間で「お嫁さんにしたいメンバーＮＯ・１」とも言われており、ウエディングドレス姿も初披露した。「初めてづくしの思い入れのある写真集になっています！ アイドルの秋元真夏ではなく、皆さんのそばにいる素の秋元真夏がたっぷり詰まっています！」と話している。

OMG 竟然黎真

為左墊馬神底真係不遺餘力

寶寶又比左幾多錢罪大

wa dllm本野未出已經出埋水著圖做sample

禾葵要上位了

【公式】齋藤飛鳥写真集【潮騒】
【10万部突破!!!!!!!!】
昨日のお昼に1万部の重版が決まり、累計発行部数が9万部に。
そして…、皆さまにたくさんご注文をいただいたおかげで、重版部数を変更し、2万部の重版・累計発行部数が10万部となりました。
本当にありがとうございます!

乃木坂46白石麻衣(24)のセカンド写真集「パスポート」(講談社、来月7日発売)が、重版が決まり、累計で11万部発行されることが27日、分かった。

邊忽似娜娜呀？

不予置評 no comment

有d 想買雞生寫

舊相都係七正好多

左邊可愛幾億倍啦

你地全部去驗眼 ok?

Of course

攪錯呀 馬拿豬張水著相噴晒血都無人po

我對眼呀

ching 講還講

真夏________

好野大家分亨

個頭真係唔啱比例

老老豆豆，馬拿豬寫真，不了

屌
我對眼呀

首週data

31,807 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
36,458 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
20,607 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
38,335 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
16,326 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]
29,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
40,941 乃木坂46 『1時間遅れのI love you.』（主婦と生活社） 2016.08.05 [2nd.写真集]
12,??? 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
46,088 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
??,??? 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]

正

暫時娜娜第一

寶寶少人一半

Nnm果本唔好睇都多佢4千

首週data

31,807 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
36,458 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
20,607 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
38,335 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
16,326 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]
29,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
40,941 乃木坂46 『1時間遅れのI love you.』（主婦と生活社） 2016.08.05 [2nd.写真集]
12,??? 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
46,088 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
??,??? 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
??,??? 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
??,??? 橋本奈々未『???』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]

首週data

31,807 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
36,458 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
20,607 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
38,335 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
16,326 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]
29,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
40,941 乃木坂46 『1時間遅れのI love you.』（主婦と生活社） 2016.08.05 [2nd.写真集]
12,??? 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
46,088 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
??,??? 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
??,??? 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
??,??? 橋本奈々未『???』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
??,??? 秋元真夏 『???』(???) 2017.03.28 [1st.写真集]
??,??? 北野日奈子『???』(???) 2017.??.?? [1st.写真集]

有機會山寫真通常都係福神或者center , 今次日奈子上位了

如果真係爆冷佢企C位就好笑

利申: 推 + FF

已經六連發邊關福神事
好似仲有堀 隊長

不過日奈子可以咁快出寫真 又估唔到
今年營運要楂乾飯d錢
出咁多寫真...

雖然乃冇咩絕對centre
都唔係爆到用佢掛

其實會唔會多到有啲視覺疲勞

Shut up and take my money

出都算, 但佢快過堀出呢下我真係估唔到
因為握手成績等等因素爬左頭所以即刻加資源?
不過呢啲營運嘅考慮唔到我理, 我呢啲渣飯有福利就得

單推未驚過

有冇買槍槍寫真

呢次邊個要喊
蓮加同七仔

考慮緊

買啦
你唔係唔買啊嘛
買晒三個封面啦

禾覺得禾意志好堅定

十卜ching

有咩理由會買禾個囡唔買三槍

屌啦我單推白麻同真夏BBG都可以撞埋一齊出寫真，今次都唔知點分配好

迷七被劏

買晒白麻，然後買一本馬拿豬攞嚟墊底.Perfect

唔駛分配買晒咪得

單推兩個?

唔係第一次

屌真夏BB豬好撚正呀

收皮啦馬神，去推返你個hori啦

推白麻同推真夏係兩個唔同嘅situation

收皮啦，去推番你個小百合啦

0ching

你都on9，弱智on9串柒柒小百痴狗也不屌

搶唔到真夏id都改變唔到我愛真夏bbg呢個事實

如果一個 ID 就可以代表到愛咁呢份愛都幾cheap下

0ching唔係脫左坑咩

所以馬神搶完寶寶ID仲要搞咁多嘢去表示

睇出po量就知真愛

兩個人格身份

所以話影響唔到

23日

啱丫，日頭返工我同同事講都係推白麻，夜晚喺屋企先係推真夏BBG

NO

要返工丫，邊有咁多時間出po

未，黎緊3月仲有一場個握，去完再算

我都想入返本馬拿豬寫真

乜真夏咁唔出得街咖咩

你on9？
想條L 去馬啦

想咪買囉
入呢，就我先有得入

0ching以後可以貼水著圖 瘋狂嗚呀啦

要準備扑佢了

禾月

真夏水著look都唔掂，都係煮飯仔look啱佢多d
利申兩款都丁到出血

狗仔式

各有不同啫

娜娜今晚有C 我買11set！
集氣燈到福神位！我唔想七仔C呀

PS.
金巴去到BD live既話 不如搬廿本nonno返黎？

今晚一定是禾BBG C

我都想 但無可能囉

睇完乃po開始想嘔 大家食反前後要慎入

邊個都好啦咪又係要交稅比SONY

如果松村

我

一定係，今晚邊個C，邊個就係我新BBG

馬神好波

不如搵次真係開盤賭錢睇下邊個企C
到時就知邊個得把口邊個係真心支持

七仔 rip

受馬神啟示，reg 返自己個名先

千祈唔好寶寶plz

就算Bao bao都好啦 你到最後咪因為握手會去比錢

比少5千

死女包終於肯影=.=

讓佢一個飯

長髮

嗚呀

Rotty RIP

Who

姑爺仔

琴晚係2ch比人起左底

東方真係好鍾意報46/48

點解Rotty要咁傻豬，上唔到位都唔洗下海姐

最底張圖笑左

之前睇乃木板邊撚度，under member 自己講佢地好得閒，冇show 開，可能Rotty 都係因為咁。。。

大佬人地三期空降都落選拔以上，點會同你under一齊做野

就算cw曲點都大機會佢地自己有一隻

三期而家搞到好似平假t8咁

agger 水著look 唔掂 不過我唔係因為水著而迷豬
btw 0青回歸

咁岩睇電視見到天海祐希, 覺得一寶個style有幾分天海祐希

突破曬盲點

唔好冇肉天海右希ok?

呢個表情真係世界級

燒買咁早夢游

係咪新寫真圖，係嘅即買

我估今次，娜娜，白麻左右門神，日奈子福神，寶寶第三排

咁你一定估錯

想請問下香港時間幾點開始？

11

收到風大佬會開台播

Baobao=ug

馬神又來人格分裂

直接畢業算鳩數啦

北野九成又三排

比佢磨下ug先咪玩唔爽

班ug都杯鳩佢

謝謝

十一點開始直播工事中及不會寫，歡迎一齊恥笑寶寶

好波

希望七仔做C

想跟生駒說聲加油

收到風白麻做C,三期護法

真ちゃん

一寶出寫真 上一排
馬拿豬會唔會上一排......

櫻隊 万理華 日奈 肥腩 寶寶 牛肺 小百合
-----月 misa 堀 日奈子 一寶 蘋果
-----馬拿豬 七仔 白麻 花花 飛鳥

大鳩主可能有病 17單本身有選拔位 比其他mb代

本雜誌咪劇透左牛肺under

係咩 無留意

w c
白鳥

牙囡對鞋23size

琴子

禾鳥響後面好QQ

呢個game 好睇喎

提起有波隻腳是常識吧

琴子果樣係咩黎

會攰架

鬥快按掣?

個禮物

禾鳥同禾掘C

娜娜 , 白麻 C

白鳥

傻強

花奶好野！！！

拍定手先

雜誌佬吹水啦 , 又話冇牛肺?

好多ug要員

Baobao黑面

又白七C ?!

馬神又贏

不如全員選拔呀屌
呀豬呀狗都入選

福神

娜娜好波!!!!!

on9

我今日真係好開心呀

小儀一排

under 冇晒人

唔好意思又要成班反駒陪我睇選拔發表

多謝大家

娜娜 , 白麻 center , 飛鳥一排

穩陣到一個點

可唔可以唔好再燈

cls

21個

同我估既差唔多
係花花同堀 唔同位
不過又白七雙C

七巴潮文係邊

皇天擊殺生狗里奈

又白痴幾時先厭

秋元真夏上一排

夾硬塞

法國柒巴今次冇出潮文花奶就入到

21個

就係今次冇出

係咪大公主錄影室入面都404？

正想講

反而想睇番邊啲入唔到

條第一排垃圾到呢

會唔會乃欅都21個

你想我買定唔買呀Sony

咁濫 misa聽到一排邊sad撚到

休單發表好似係選拔錄影後

under真係每況愈下
唔怪得大鳩主都冇眼睇

UG C邊個做

下單all in 欅坂

廿一個太多啦屌
乜鳩十二福神

1set算啦

其實乃團啲top獨霸個情況算唔算仲勁過akb

唔高興 唔撚買

有預感優蛋同花奶上選拔之後畢業

聽著先

馬神又win

花奶似會

你唔係唔買下化? 娜娜center 喎

白石C我買條鐵呀

花疤又燈

而家大法無諗頭就扔白七上前面咁又過一單
如果日日翻工都咁係輕鬆簡單就好囉

345同馬神又嬴

瘋狂吹奏有回報

不嬲都係咁

平心而論
白七雙C應該無飯想睇

21個選拔
14個ug

廢老選拔

禾係咪例外？ 禾好happy 喎

唔計3期 得12個UG
前排3 中排4 後排5?

乃團人氣斷層好似勁過akb
永遠無中間

u dd

有福神位仲想點呀

會唔會有三期ug

13單都係白七雙C
果時你入坑未

劇透

另一張圖係白鳥

點解唔係c

禾退出連登了

堀北鳩主 嗰啲算唔算呀?

好行唔送

堀唔算啦 咁人氣

天地有正氣，生駒上福神。

理得你，選拔已入

以後用生駒里奈

法國禾大佬比人黑走左
細佬禾要代兄殺狗

馬神原地復活

除左屌下center人選無新意淨係想保住銷量同陰d陰d又推番生狗上位之外無野值得討論

under冇晒人

今時今日生狗都有福神真係做乜鳩

生狗家族=謝賢
禾=吳慢達

馬神
生駒同花對位 你最歡喜

花花

為咗穩陣有錢袋 白七雙C
SONY 會唔會hea咗啲

會唔會堀雀雙C仲有睇頭

agger

我係聖母畢業C 時入坑架

傳來賀電

同14單有咩分別

9單 原來都有兩年半

三槍ug

重溫下呢d 正畫面先

做咩o者你

17單會唔會用15單公式照

本身真係諗住望係堀鳥。。

黎緊七月 我入坑兩年

其實大法今次點解唔搵個三期空降, 反正三期出面反應咁好

整個史緒里企C話唔定又上到1M呢

三期要做三人公演

同聖母c單入 畢業先入

Hi 我係連登新人
因為SKE玲奈 8單入坑
現主推七瀬丸 +小公主

same

第一次選拔冇咗ななみん

靜落嚟諗翻

居然有啲失落

佢嘅不存在

令乃團好似失去咗啲嘢

好想出火呀

J 真夏

快手d訂生寫啦
有個別呀

選拔無ななみん=福神無生駒

馬神又人格分裂

好想慶祝呀

生駒幾時踢花花落三排？

下單實有三期
然後今單三排果d就

變撚咗欅

慣咗睇欅全員選拔覺得好正常

himetan 18單加油

乃都未試過全員

陰謀論
$ONY其實明知今單掘鳥C冇問題都擺白七上枱
好可能係因為禾白.....

さかぐち,坂道,のぼり坂

就快25 喇，你明啦

1-5單=乃團全盛期
12單小回春

係就好啦 白石畢業得半個C

好有可能 18單三期就入 白未必會再做C 咁.......

所以幾時都話迷七真係on9 d

今次真係撐唔落方丈

依個故事教我地 拍過初森主要角色 就唔驚落ug

教我地福神有能者居之。

如果今單7畢業C 反七一樣會咁覺得

咁寶寶畢業C就無問題？

馬神真係好俾心機

想知Ug c會係邊個

法國燒買d咩推論冇次中

得番12個仲叫唔叫ug

屌畢業就一定單C啦

千/nojo

分明下單又係畢業單，今單先放個兩頭蛇陣頂住先，馬拿豬出寫真都估到佢有一排，可憐月月隱c位都無份

有排都未到佢啦

KTK/飛機音

misa

佢真係似堀做研究生個時

仆你個街,索爹咁玩法分明就係想乃團早日收皮

btw 0青話新c做新bbg 七仔rip

應該世界一

rotty仲有冇得出

牙囡完美中伏

中元都唔玩啦
11個

求解點解會早日收皮

君不見akb48

講w centre第一秒諗月櫻 不過即諗sony無咁好死

諗生駒搭三期

降落研究生抬三期啦

其實到今時今日仲搞白七Center會唔會晒左啲

寧願堀鳥雙C

保sales 三槍保守計都佔幾萬張消費力

利申以往買一張，上一單買咗一set

22日
望著份選拔好失落

其實好難永遠下單好賣過上單
唔明點解大法咁想保住呢個 gimmick,
明明唔係啲人會care嘅地方

咁保法以後唔洗轉人搞新嘗試啦,
由得白七企到卒業然後摺埋佢推綠團呀笨

咁又唔得
無新意到咁就一定越黎越少人買

post93 9砌唔使認真
斷層起碼94組卒業先明顯?

要咁換仲留ererer係3排做咩

北野 万理華 中元 全部唔是營運未來計劃 班三期更加唔知點

呢個未必, 無心就唔會幫佢出寫真集同握手開足5部
需知2期入面握手可以企足全日嘅人係碩果僅存

只係模擬下93年走哂後上得大場面既人選 呢d人你想點排都得 唔計三期都有13個
小百合係瘟泉三人組無咁like掉佢落三排

其實長期選拔三排嗰班都好慘
高不成低不就
到前面班大top畢業自己分分鐘都23,24歲

生狗

心戰王馬神

到班廢老走左之後推嘅就到班新鮮處女咖啦
賣剩嘅呢班咪由得佢死等佢自己執生囉

93 94走哂咪到95年威豬

花花今次落左二排都睇得出佢唔打算長做握手機器，而且佢畢業之後既路都計劃定，所以無咩人為佢擔心
反而生狗d飯平時吹到佢幾有知名度綜藝幾勁，但根本提都唔敢提畢業，因為知佢無左idol個光環等收皮都似，又講佢幾有貢獻地位幾高，但一見佢上二排就j到出血，成日諗住佢可以做番center威比人睇咁
睇下花花出道紅到宜家，做唔做center都已經無影響

其實點解唔俾白麻單c
驚畢業？

驚得罪d飯喳
你睇生狗握手賣到邊選拔就到邊度就知啦

但係睇得出既係佢鄉下已經冇錢谷佢上cancer

知你又贏啦馬神

生狗UG
邊個最開心

u

花花除時做埋手頭上啲舞台劇就攪畢業單
佢根本唔至在做idol

yes
不過禾打錯左
禾想打生狗二排

突然間由明反暗推變成光明正大咁推係難適應d

飛機音

0 Ching 話今單邊個center 就係佢BBG , 娜娜大鑊了

第二個三槍
華麗轉身

我會做低佢放心

生田絵梨花

究竟以後都無得見慘啲定係
可以成日見到不過要係咁同其他男人車輪慘啲

me 不嬲都話禾預測一向巧準

以後無得見到知道佢成日同其他人車輪

我都好驚個女嫁左出去之後會咁(FF)

你係咪會頂個女條仔

無得見但都要其他男人打車輪

今日先睇

飛機音進化

淨係知仲有得見果陣唔去見最慘

似平假坂唔知邊個

唔識平假櫸

英文堂玩到個外國人講日文

似邊個？

研究下 我個女未帶過男朋友仔返黎認真食餐飯

撮影なう

再睇返琴晚個選拔，對花奶，牛肺，傻強，日奈都係好o既開始喎，佢地好都under 好耐，終於上水

俾班under 帶住班3期玩幾個月，等3期慢慢上位，一、二期自然流失，我覺得ok 丫

你個女係邊個 我試下 我幾受長輩歡迎

細女叫友香 大女叫玲香

原來有兩個牙姊妹丼

丈丈個丈係岳丈個丈

下一代centre都預左係堀鳥

如果搵到一個頂埋3槍個位
之後再搵人頂下啲mc同綜藝位

有啲似冇咗大島同前田ge akb 年代

都好明顯係堀鳥架喇，可能再加多件3期

七仔手機mail 300117

おはよぉー！
早晨呀—！

好きな調味料は ごま油
お酢は苦手だからお家にないよ)^o^(
酢飯は好きなのにねぇ〜
鍾意既調味料係芝麻油
因為用醋唔叻所以屋企無架)^o^(
雖然好鍾意醋飯~

今日もがんばる！
今日都要加油！

ななせ
七瀬

反而一期仲有邊個會留低

一期到而家都上唔到位個啲
其實都準備要畢業啦

生駒先21至少玩多5年啦

發夢啦

寶寶玩到30呀

櫻月一寶 好似無咩秘撈

お酢は苦手應該係話唔鍾意食醋

之係改左
我成日話自己既日文苦手
一見苦手就諗成唔叻

ching你咁笑馬神 隨時下單一排

好彩唔是engine撚

工程師得罪你呀?

不了
入面咁少女都有咁多狗公 根本是地獄
唔怪得engine佬 fd都是比條女食硬 真是心酸

engine 撚表示無問題

自己報其他活動識女囉

岩先食飯發現我係軍閥後代
好懷疑堅定流 D親戚吹得就吹

7net版有post card

唔o係日本好難幫趁7net

到底有生之年會唔會睇到月櫻雙C

agger 代購費好甘

如果月櫻一齊畢業咪有

幾時搵支炮指支肥秋叫佢踢走生狗

袁生後人？

完美句號

民國時期一大堆軍閥啦 係真嘅有咩咁出奇
但話唔定只係人地旗下嘅其中一隻兵仔

最後nanami真係無聲無色咁消失

咁日拍張post card都得既

日拍咪又要手續費

吹到話搞喪禮要8個人抬住副棺材由上海街行到殯儀館 仲要一路行每一步向天開一炮

与田佑希好似幾唔錯

機會都幾微

呢位ching識貨

你(親戚)肯定你祖先係比人抬嗰個而唔係抬人嗰個?
叫佢講個名出嚟, 如果搞到咁大龍鳯實有啲紀錄留底

過左咁耐孫中山後人都無用啦

nanami

禾月對眼qq到

不過d眼神有少少似以前花花咁，某d位死死地

誰無暴風勁乳雨時 守得雲開見月明

其實對啲半紅不黑嘅MB嚟講
企選抜第三排好啲定係企Under C位好啲?

d親戚上晒黎
無得打機

對佢地黎講係好事
多左曝光機會

都幾附合佢style

我都係咁話

nanami係咪唔再上節目
下集工事中嗰班好似係17單選拔member

係時候宣傳下七仔

因間啲生寫海報比人撕鳩晒就唔荒唔宣傳啦

再見nanami

就算ug c都係自high,學到野不過無人識

yes

有少少燥

淨係平時有得上工事中都贏啦
特別係定位綜藝個d member，就算把口幾得無機會上節目都死啦

HMV JP 直運香港幾錢

唔記得了 好似普通amazon平小小

你講運雜誌？ 六十幾，早排先買過

THX

幻冬舎の社長の写真集出版のコメントが生駒の時と飛鳥の時で態度違いすぎｗｗｗ [無断転載禁止]©
twitterで共有
LINEで共有
0001 君の名は(地震なし) 転載ダメ©(２級) 2017/01/26 19:36:41
・生駒の時

・飛鳥の時

2017年01月26日 00:47

比啲有勢力嘅人推係唔同啲
日奈子出寫真集快過堀話唔定純粹係因為社長推

開左唔夠3日又就嚟爆po, 乜呢排咁多大佬上水呀

[quote]開左唔夠3日又就嚟爆po, 乜呢排咁多大佬上水呀 [/quote出17單選拔都唔多野講就死lor

七巴又贏

果日真係右下咁坐

七仔：早左到tim，一定係我太心急想見金庸

1 衛藤美彩 138pt
2 斉藤優里 135pt
3 橋本奈々未 132pt
4 生田絵梨花 129pt
5 白石麻衣 126pt
6 桜井玲香 123pt
7 西野七瀬 120pt
8 若月佑美 117pt
9 新内眞衣 114pt
10 伊藤万理華 111pt
11 中元日芽香 108pt
12 佐々木琴子 105pt
13 高山一実 102pt
14 齋藤飛鳥 99pt
15 北野日奈子 96pt
16 堀未央奈 93pt
17 寺田蘭世 90pt
18 久保史緒里 87pt
19 樋口日奈 84pt
20 鈴木絢音 81pt
21 阪口珠美 70pt

仙女呀！

身體健康

娜娜好正呀！！！

Nana係我條女啊.jpg

禾想轉推

baobao無課金比你啦

我推BAOBAO唔係因為錢

金巴
夠鐘譯手機blog啦

屌你咪扮禾

自己屌自己

全盛時期既馬神有幾多個人格

唔齊set都咁貴 利申齊set

牙囡你轉左性啊，影d咁既pose

燒賣:尋晚 呵呵 成地 呵呵 都係垃圾

少女懷春

未來女婿harry kane

丈丈有冇50set娜娜生寫